［星星堂］FM bb 準備好黎玩o camp未？

雖然果十日 我地一眾大仙會瘋狂仙鳩你地
但我地個心都係為你地好
完左之後 仲有歷時一個月既room visit
唔知今年又有邊條女衰係我手上呢

組爸組媽都係為我地好先罵
咁有人生意義既ocamp一定要玩

男既我就鳩屌
女既就扮鬧 夜晚再去開解佢

Freshmen過黎報我地St. John’s College啦 我地一定冇批鬥Freshmen既環節！

但你果邊要玩滴蠟滴jj

咁會有乜？

報我地Hall咪知